笑人打35+戰線搞到dq同推遲選舉=哂心機嘅人人，好比笑9美國禁運搞到日本偷襲珍珠港，然後話禁運係錯

2019年香港人權與民主法通過之後，
美國話要等180日
之後等兩會
之後等國安法消息
之後等國安法具體條文
之後等國安法真係拉人
之後等九月選舉

等哂啦?
冇野好等啦?

白票兵成日笑人玩議會戰線
你唔玩邊迫到港共明知代價大都要搞選舉?

港共驚你個垃圾議會戰線就唔會dq咁多人喇，dq到你點都唔過一半咪得

你口中既白票兵夠一開始就話打國際戰線有哂彈藥俾美國添
我就唔明點解要食多十舊屎去證明dq呢樣嘢
你講到ghone區選冇俾人dq過咁

你再去用立法會證明多次支共會dq冇問題
用咁多人力物力,依家選擇仲要押後多一年班侯選人連經費都拎唔返
可能你呢班井底之蛙覺得自己舉手之勞投個票真係冇乜成本啦

啲軍費就係咁樣燒,不如一開始就直接用區選dq打國際戰線啦
要殺人犯殺多個人去證明佢係殺人犯係咪弱智
由全世界都知支共殺咗幾多人啦

人地美國英國打哂開口牌話九月選舉關鍵
你都可以spin到冇用咁好野